hkcc 退學一問

想問sem4仲有冇得退返學費

你問學校啦 問連登仔有撚用？

未開sem有 要盡快交form 當然最好問清楚

點解唔堅持多13weeks